【聲如洪鍾】 林鄭強推安心出行，建制報章教路保障私隱

#安心出行 #香港疫情 #新冠肺炎

【聲如洪鍾】
林鄭強推安心出行，建制報章教路保障私隱
20210212

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

【聲如洪鍾】林鄭強推安心出行，建制報章教路保障私隱

主持：鍾劍華、曹嘉超

（以上評論純屬主持個人觀點，並不代表本台立場。）

#安心出行 #香港疫情 #新冠肺炎 #武漢肺炎 #聲如洪鍾 #鍾劍華 #曹嘉超

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道》

【官網】
【MeWe】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【YouTube】
【SoundCloud】